txb真係好窮

醫院差館餐廳，永遠都係出面條路

或者係tvb canteen

間醫院30年如一日

窮撚台